+++
date = "2015-07-31T15:49:00+03:00"
slug = "army-of-lovers"
title = "Армия любовников"
+++

Мы с Сашей поехали в летний лагерь, в первый же день меня забрали в «Армию любовников Джона Леннона». Она была похожа на обычную армию, но гораздо либеральнее: например, были разрешены смартфоны, необязательно было ходить в форме, etc. Нашим отрядом руководила девушка внешне не сильно старше меня. Увидев меня на построении, она сказала: «какой милый, молоденький, куда тебе в армию, тебе бы ребёночка нянчить».

Дальше началась обычная армейская жизнь, но каждый день было своё задание. Его можно было решить легко, но утомительно (а-ля копать от забора до обеда), а можно было придумать более элегантное решение и потратить пять минут, а потом весь день ничего не делать. Я два дня подряд решал такие задачи, а потом проснулся.